【是日午餐】潮州辣椒油炸蒜娃娃菜蜆肉出前一丁

我諗唔駛啦
鹹撚死佢

水煮沸就咁烚

可樂呢

冇落，
只落潮州油 黑椒 胡椒粉 鹽

未到廿八歲就要洗腎

我唔多飲可樂，
屋企得陽光檸檬茶